今日著短袖衫出街會唔會溝死女

會

留返啲女俾其他人啦

你會發現好多人望住你

圖

嘻嘻

著緊 冇女
喺屋企

今日著短襪出街會唔會溝死女

好似隱隱約聽到 大隻 型 man呢幾隻字

唔會
會當你係窮鬼
無錢買衫

你咩樣先

矮醜鈍柒窮瘦渣廢

死左未

yes

仲會聽到 懶係 呢兩個兩個字